關於鐳射筆戰術，有嘢想講

鐳射筆的確係好有用嘅工具，尤其用嚟擾亂狗隻嘅視覺同慢性扣血。

不過

最近一兩日都有好多手足係咁射向夢境左右嘅民居住宅，尤其喺深水埗伺服器。當初增加伺服器區域，其中一個好處係令當區街坊受到TG感召而醒覺，好似黃大仙咁。進而班街坊就會喺買餸飲茶時鬧鳩啲癲狗，而唔鬧大家，甚至支持返大家。

但如果鐳射筆戰術用咗喺民居住宅，因為有一定騷擾性(唔係都唔會用啦)，變相就會同TG感召嘅威力此消彼長，令啲街坊好難幫我地講說話去遊說其他人。

明白有時可能民居都會出現啲廢中廢老喺度掉嘢或者鳩叫，不過唔建議喺橦大廈好似畫畫咁照，寧願集中一點以免錯傷自己人。

如果有手足見到類似情況，可以建議佢地去集中debuff啲狗，咁會有效好多

利申：核彈都唔割，但希望核彈唔會錯殺自己友

pish